會員羅辛勞請入

發生啲咁嘅事大家都唔想嘅，唔好再怪責自己

錯不在你

？

？？

請不要消失希望

咩事

羅哥請不要自責

等你續咗再同你講

聽日出街睇下有冇平